覺唔覺旺角站好大陣韓燒味

太子有屎味

係 勁on9